希望大家今日可以見證南區捧隊史第一個盃

下午3點鐘 終於有盃捧啦

燈撚到盃都冇

鄭卍聰走左啦

冇左Ricky 有盃?

有 就係走左至有

勝利在望

1-0

笑

黃良柏笑了

燈少陣啦

蘇沙

無我地南區你會有今日
慶祝得咁開心？

3-1 無盃捧了

好憎爛區？

仲笑唔笑得出？

又燈死

唔制呀

贏攻勢輸入球 下年再努力啦
或者自降甲組拎初級組銀牌會好啲

咪一撚樣